Figurine bronze
Cette figurine peinte en bronze vous est donné en récompense de votre performance lors du 6ème Championnat des clans. Elle représente l'agilité et la discipline, qui vous a permis de terrasser vos adversaires en un éclair.